「突發！！！」狗鐵真係同班黑警合作！「有圖」

狗鐵封站就一車車運狗去各區
入面全部黑警黎
來源：tg谷

有無人幫手推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

六月已經試過

P牌無得推

你呢張圖講撚左成日啦

佢封曬站唔比街坊入
依家成堆狗運送去捉人

真係好離譜

發夢 邊有時間睇連登
得夜晚先入黎望望

無得推

Old news is so 唔識串
都講咗成日啦大佬
入嚟嘅一係唔覆 一係用不推文呀 出返去推有用po!
兩點半荃葵青見！